#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Com TheSkyC Retrieval Enhancer Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-23 06:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-23 07:02+0000\n"
"Last-Translator: TheSkyC\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ui/settings_dialog.py:96
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: ui/settings_dialog.py:169 ui/settings_dialog.py:182
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: ui/settings_dialog.py:296
msgid "Are you sure you want to delete the model files?"
msgstr "모델 파일을 삭제하시겠습니까?"

#: ui/settings_dialog.py:328
msgid "Cache cleared."
msgstr "캐시가 지워졌습니다."

#: ui/settings_dialog.py:292
msgid "Cannot delete the currently active model."
msgstr "현재 활성화된 모델은 삭제할 수 없습니다."

#: ui/settings_dialog.py:146
msgid "Clear Vector Cache"
msgstr "벡터 캐시 지우기"

#: ui/settings_dialog.py:323
msgid "Clear vector cache for ALL models?"
msgstr "모든 모델의 벡터 캐시를 지우시겠습니까?"

#: ui/settings_dialog.py:150
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ui/settings_dialog.py:295 ui/settings_dialog.py:323
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: ui/settings_dialog.py:112
msgid "Custom Model"
msgstr "사용자 정의 모델"

#: ui/settings_dialog.py:198
msgid "Custom imported model."
msgstr "사용자 정의 가져오기 모델입니다."

#: ui/settings_dialog.py:100
msgid "Delete Files"
msgstr "파일 삭제"

#: ui/settings_dialog.py:98 ui/settings_dialog.py:215
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: ui/settings_dialog.py:121
msgid "Download Settings"
msgstr "다운로드 설정"

#: ui/settings_dialog.py:249
msgid "Download failed: "
msgstr "다운로드 실패: "

#: ui/settings_dialog.py:249 ui/settings_dialog.py:282
#: ui/settings_dialog.py:330
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: ui/settings_dialog.py:114
msgid "Import Local ONNX Model..."
msgstr "로컬 ONNX 모델 가져오기..."

#: ui/settings_dialog.py:256
msgid "Importing and verifying model..."
msgstr "모델을 가져오고 확인하는 중..."

#: ui/settings_dialog.py:202
msgid "Installed"
msgstr "설치됨"

#: ui/settings_dialog.py:123
msgid "Mirror Source:"
msgstr "미러 소스:"

#: __init__.py:64
msgid "Model Changed"
msgstr "모델이 변경됨"

#: ui/settings_dialog.py:81
msgid "Model Selection"
msgstr "모델 선택"

#: ui/settings_dialog.py:320
msgid "Model activated."
msgstr "모델이 활성화되었습니다."

#: ui/settings_dialog.py:242
msgid "Model downloaded successfully."
msgstr "모델 다운로드 성공."

#: ui/settings_dialog.py:280
msgid "Model imported successfully."
msgstr "모델을 성공적으로 가져왔습니다."

#: ui/settings_dialog.py:202
msgid "Not Installed"
msgstr "설치되지 않음"

#: __init__.py:27
msgid "Provides advanced semantic retrieval using TF-IDF or Local LLM (ONNX)."
msgstr "TF-IDF 또는 로컬 LLM(ONNX)을 사용한 고급 의미 검색을 제공합니다."

#: ui/settings_dialog.py:215
msgid "Re-download"
msgstr "다시 다운로드"

#: __init__.py:78
msgid "Retrieval Cache Viewer"
msgstr "검색 캐시 뷰어"

#: __init__.py:24
msgid "Retrieval Enhancer"
msgstr "검색 강화 (RAG)"

#: ui/settings_dialog.py:73
msgid "Retrieval Enhancer Settings"
msgstr "검색 강화 설정"

#: ui/settings_dialog.py:252
msgid "Select Model Folder"
msgstr "모델 폴더 선택"

#: ui/settings_dialog.py:205
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ui/settings_dialog.py:242 ui/settings_dialog.py:280
#: ui/settings_dialog.py:320 ui/settings_dialog.py:328
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: __init__.py:65
msgid ""
"The active model has been changed.\n"
"Please re-open the 'Smart Translation' dialog to rebuild the index with the new model."
msgstr ""
"활성 모델이 변경되었습니다.\n"
"새 모델로 인덱스를 다시 구축하려면 '스마트 번역' 대화 상자를 다시 여세요."

#: ui/settings_dialog.py:292
msgid "Warning"
msgstr "경고"
